如果有限期 可以拋低你

我會一生也學習 忘記你

冇人拋得起我

遙吻

台主梗係

咁好辛苦wo

事實 你定要走
回家 是你的自由

叫左浮雲哥未

返生？

浮狗

點解咁講

我只得放手

抵你做兵

收開兵

耐冇見

何需怕距離 千里都可以吻你

對 好耐冇見
潛完水 就上水

何需怕距離

葉葉
班5p排我

y潛

之前 木心情ma

禾刀木
照上 當散心

我會想摺埋 消失

而家上我都冇po入
自排

我都冇

所以出下歌po算